老母面麻煩入一入黎！

屌你老母面係是咪啲財團老闆黎！
上星期現貨仲做緊22900，宜家期貨最高做緊24600，200點水，聽日咪開24800現貨？！
冚家產開個post 用四千蚊，三日監生燈撚左差唔多2000點，好功夫。